孭住個結他係咪易媾女D?

文青look仲搵唔搵到食?

你靚仔嘅，孭支牧童笛都溝到女

識音樂就點都有優勢，起碼好過啲淨係識打機嘅毒撚

無簽聯署無share 就一定有影響

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

我識吹D打
你阿爺出殯果日吹有冇分加

吹口哨算唔算？

所以我平時带開三角鈴

孭著架波子法拉利容易d

係, 有時都會見到有人孭住個結他無目的咁周圍行

幽默真係天生 唔好勉強

ｔｇ？

lego bus可以嘛？

通常見ｈｏｂｏ孭多
而家係咪唔興？

溝 BB女ok

ＷＴＦ

咁柒熱仲孭住碌木溝條撚咩
利申：係街孭緊碌bass 好柒攰成身汗

孭冷氣機點睇？

後生個陣拎住枝ukulele真係大把女埋身，但過左30後變左冇錢冇偈傾

BB 搵返 BB
合理合法合情

孭冰桶可能直接啲

候生女唔係應該鐘意男人味阿叔咩
定係你走咗樣

單手打緊字

xd

變左地中海啤酒肚阿叔不過以前拎住ukulele真係會易識女d,吉他更加唔洗講

係咪齋拎住就ok？洗唔洗識彈？

趁候生買定支吉他旁身先

道具黎
appearance 加10分
識彈再加20分

掛鼓🥁容易啲

我驚人口急升

彈下d女會主動叫你教佢

清我撐你嫁

孭一喼結他盒嘅一千蚊紙都ok

彈下d女就識

換條底褲先

靚仔嘅 孭住棺材板都食到女

個陣都算靚仔既，如果本身肥矮柒就算啦，掛幾張金虤起心口仲大機會

再加埋隻貓

得呢隻

我都係 三角鈴當耳環戴 出街勁多女望我

啲女你cow曬啦

彈結他同撥陰唇一樣
你話啲女鍾唔鍾意啦

如果鐘意
點解上次搞到上差館

我覺得ok喎

屌冇得㩒掣正皮你，我用文字正皮你

佢冇幽默感怪得邊個

我識響板！

咁你當我冇啦

你靚仔企係到都溝到女

带你老母 帶啊文盲